電訊商iPhone淨機聖誕大減價

3hk: 只限渣打卡
iPhone xs/ xs max 淨機減500
iPhone xr 減300

cxl
iphone xs / xs max 減300
iphone xr 減100

smt
iphone xs/ xs max 減450
iphone xr 64/128gb 減300
iphone xr 256gb 減699

聖誕禮物首選

正垃圾
人地之前max減8舊

之前雙11係減得多d，但得512GB減

apple watch 有冇得減?

Day 1 出去cmk 買都-1000 啦
XR 都有700 減
洗等到你聖誕仲要減得個小小

要上台先得，睇標題，講淨機

平100左右

邊到? 上台得LTE 版, 想買GPS 版

CMK 幾時=CMHK
睇清楚先啦

一打唔洗找

cmk真係好抵 但冇咩客 驚佢做唔住

自膠
cmk要用wewa信用卡?

做兵先送iphone

Smt 有冇link？ 官網唔見有

想出部 128xr 邊道出最抵

#1 咪講咗

咁懶，自己去問

你都傻仔，應該係條女送比仔

網店同門市唔同？

8有冇減

無睇舊款有無減

有免費禮物包裝，叫條女買比你

幾號開始？？？

XS同XS Max 減成5舊咁多 ？反而XR減得果＄100 証明XS同Max真係冇咩人買

想買ip8+ 紅色

唔見有
smt iphone xr 64/128gb 減300

聖誕優惠，送手機及配件優惠$200，買iphone可即用即減，唔要即減都可以揀里數

iphone xr 64/128gb 減300
iphone xr 256gb 減$699

xr減300~699 都有喎

減果幾百

唔撚好減啦

IPHONE以前全部抄價 依家全部減價

咁快減價 , 事必有因.........

減得少啦，雙11個時，個別大容量款減得仲多

減幾百。。用信用卡回贈都多過佢
聽日高通發佈新處理器， 睇定D先

淨機即減+信用卡回賭喎

只要ifan罷買，半價不是夢

pccw 網店之前減得仲多過佢啦
128GB xr 6299
呢d 小恩小惠算啦

今年iphone蟹貨咁濟， 減咁少

個個都蟹晒貨，抵死

食屎啦屌，之前開賣第二日Xs max已經平九舊水啦

cmk 買 減千二
用earnmore 有11% 回賺

cmk 11月30號完撚咗啦

$8400 cmhk xs max

定高個價再減

xr而家去邊到買最抵

學android機咁，一出即減

D 人話CMK 但要開張信用卡先買

咪撚攞出黎講啦
我之前仲信撚左
DOWN左落黎睇足半個月都冇貨

iPhone 今年又話賣得差仲企硬
明明XS XR減一兩千大把fans狗沖

google一見唔對路新機減到跳樓

開信用卡，不如開渣打simply cash, 回1千，好過開埋d 3線卡

買iphone會差你個幾舊水

啱 巴打心水清

前日去買話完咗promote

Iphone xr 64 6099$ 算唔算入手價

到11月尾完左
我都miss左

佢話可以平200，平得個200我去返士多買好過

iphone xs 邊到最抵
64gb

請問巴打邊度

WHERE

唔知仲有冇貨

賣原封港行Iphone
保證平過一樓

當面現金交收
任check

巴打有無得分期

入息要幾多

24萬一年

信用卡分期要比手續費，唔好益銀行
唔夠錢買an機啦

最好識人做apple有折

citi cash back都得 一樣回一千

要比幾多%手續費？

間間銀行唔同，睇你用咩卡，預300左右

iPhone保值已經成為歷史

2手價仲相對硬淨過an機

Smt 有冇爆moon 保

eBay 好似仲平， 隔離post 有人買

日本XR唔係跳樓價喇咩? 咁大細超

轉頭又再做?

有

6100買xr
早排做promo 5000幾買note9連一定有既8達通回增減700
仲未計信用卡回增都已經4000幾埋到單

入黎iPhone Post講Note9

俾個option你地姐，屋企人用左10年8年iPhone，最近轉左note9好開心wo
用唔洗xs max一半價錢買到，本黎佢諗住成萬買，依家慳成5000幾，心理上平衡哂

有咩source 話轉頭又做

可以食里數又食爆moon 保?

大時大節點都有,唔係點谷

好似好抵，smt淨機xsmax減450 係已經推出？仲要賺miles

沉船都會

減三千才會考慮

CMHK減$2400

依家仲有冇減700？

係咪要轉台？

要有用佢個大亞灣plan 6GB以上
198/月

自膠 大灣區plan先啱

淨機減50，可以揀要400即減或里數2500
2揀1

可以拎免費禮物DIY包裝

我打去問過xs64gb如果帶number轉台跟埋佢個兩年$168 20gb plan部機就$7399 平左千二蚊

非客，唔上台，淨機幾錢?
呢度講淨機

都好呀，其實係要幫阿媽出，賺埋miles
Thanks!

閪都有得屌中出埋添啦仲做兵

只見7499或以下，減$200 （唔知可否即回），
見唔到樓主話 smt xr 減 $300。

唔好話計 之前 減左個$100落去。

硬是覺得似繕稿。

我見到條款係咁寫:
手機及配件優惠將按手機當時之「淨機超抵價」或「現有客戶價」，及配件當時之建議零售價提供折扣。此優惠只限使用一次，並於下一次交易時使用，交易金額必須為HK$1,000或以上。

自己落門市問下，iphone可以即用
職員哥哥偷偷講的

smt xr原本減100，加埋即減200，total減300

xr渣打卡去3買淨機都係減300

XR 256GB減完$7100，賺埋信用卡回贈就6千尾

其實個個台都減左$100

no, smt/3 減300

XS賣$4950，點可能買得到

10月20號？

old news is so 唔識串

揀賺miles仲有冇爆芒送

有呀 佢官網有寫 兩樣都有送

問完$138 12gb plan都得

啲電訊商要散貨,宜家係出手既好時機

昨日第一次見倒xr真身，
條邊真係粗到有d難接受，
唔好話減1000幾百，
減到3000蚊我都情愿加錢買返iphone7

利申：x用戶

死撚開啦大陸西

關你咩事呢？你睇唔順眼你咪自己死開囉，憑咩要我死開？上堂唔好玩手機啦，專心聽書啦，你老豆老母d辛苦錢黎架

你老豆老母含辛如苦臭撚大你，你有返d良心好好地做人啦，我係香港人，唔係你所講既同胞，即使係同胞又點？同胞就無資格得到尊重？你呢d高尚港燦又好人地幾多啊？當然每個人都有言論自由（包括你），但唔係你呢d狗撚唔搭八既言論囉

傻西連人哋點解屌你都未知 打埋啲殘體仔
我係你老豆老母就悲哀 自己個仔連繁體字都未識
仲大條道理

情愿？情願啊屌你老屎

哦，其實係講d甘既野無非都係想刷存在感同想人讚姐？我讚你啦，你識繁體字真係好叻啊，你中文文法好勁啊，叻叻豬

開心啦？

甘你老母西咩
唔係話認唔認叻問題 依加係你唔認衰問題
柒左咪認囉 仲係到打一大堆on9野比人笑
所以我叫你死撚開係對你好的 係其他台打殘體比人屌到你老母西都爛

甘甘甘甘甘*10000 so？

洗撚你對我好？諗下點對你老豆老母好仲好啦，成日係連登撩交哎，浪費光陰

琴日去3門市得上台價無淨機價

其實上台機係咪士多嘅回收機

合理 淨機無數CS點會幫你

咁幾多優惠都無用

善用online shop

屋企人想買屎為,阻唔到 ,但有mon保,外充,miles好似抵返少少?

收皮啦屌你老母閪
入iphone post 貼呢張圖用意何在
咁抵仲唔快手全家用華為
咁小事都阻唔到要上連登分享優惠，膠都廢事俾
華為無架啦，你都係轉工吧啦

Broadway用Hsbc信用卡有6% 回贈 加 用Apple pay另外2% 計過買xs64gb 平成600幾再用匯豐apps抽獎賞錢可以再平多好多

唔該哂

6099$ xr 3hk

洗鬼去電訊商買咩，豐澤298有啦

都冇貨出 得$300禮券

64GB?

係

link

3hk 員工價

要清死貨啦！ xs 同max 都唔賣得

X 64gb 6999抵唔抵屌

唔好買64啦 會後悔

本身舊機用緊64GB 仲有幾十GB剩

day 1 cmk出機 earnmore card - $1400 唔洗上台

xs都係比多千零蚊

而家最抵出淨機係咪SMT?
豐澤用恆生卡會唔會平D?

邊到買機有得免息分期？

唔洗,佢淨係聖誕優惠都減左450

點解咁荀？原價幾多？

6899 - 1400 (安信earn card x cmk)

算抵啦，A11晶片都好夠用，唔通真係等到4-5000蚊先買咩，到時果d分分鍾係鬼機

Ching 請問你係邊度買？我買都73xx，又減左價？

$132x 喳喎

smt online shop

link?

上官網唔見有既

之前豐澤$298一部咋

想知xr 128gb點買最抵

豐澤減450?

256又好似太多又8xxxx🤔點好呢 買x定xr?

要x啦，xr條邊真係有d粗

正喎， thanks

得HSBC白金VISA卡
想幫fd出xs max 256邊度最抵?
ps 過6k有hktv mall 800coupon 仲想睇下有冇現金回贈

CMK X Wewa購物優惠

2018年9月1日至11月30日期間，憑安信信用卡於CMK作指定簽賬可享以下優惠:

優惠一:高達HK$1,000現金回贈。
1. 單一合資格簽賬HK$2,000-HK$5,999，該筆簽賬可獲5%現金回贈。
2. 單一合資格簽賬HK$6,000或以上，該筆簽賬可獲10%現金回贈。
同一個信用卡賬戶於整個推廣期內最多可享HK$1,000現金回贈。

優惠二: 指定電器產品低至2折優惠。

優惠三: 簽賬滿HK$500可免費獲贈精美禮品。

優惠受條款及細則約束，詳情請向店員查詢。

去到11月30號就完

SMT減450

咁SMT好d 有埋爆芒保

有咩？

門市減450? online shop見減得100

smt 可以減450+爆芒 ？

發現優惠期只係到 30/11

非SMT客戶有冇得平?

問過 有得平呀 買XR 256GB 平$450 64GB/128GB就平$300

減$450係得XR 256GB先係 有埋爆芒

唔該晒巴打

係呀 我落門市問

記錯左 現有客戶買$256GB係減$650 再加爆芒保
唔係現有客只有減$450 冇爆芒保

想問下邊到睇到減650 我網店睇都係減250

百老 8%回贈 用Apple pay另加 2% 仲有去太古城買做緊活動 滿5千送戲飛 + 千5里數 8千送Agnes b杯加野食 +2千5里數
利申琴日去買部Xs

我見X 64減左成八舊,好似仲抵玩

XR 64GB $6099 vs X 64GB $6999

2018年內3拆先會考慮

咁都打錯字

岩岩落去tst個間問話平300...間間都唔同價錢？

依家用咩信用卡買iPhone最平

應該係滙豐回8%

門市先有

巴打買邊部

蝗蟈移動 s9+ 3000蚊咋

佢果個係聖誕優惠,7500蚊以上就減400,佢本身iphone已經有減50蚊

垃圾三星不了

online 抵d wor 好想入手iphonex 256GB $8288

仲減得多過iPhone X 64?

不嬲現有客抵好多,不過你有無FD用緊smt?叫佢幫你買咪得

呢兩部俾我揀, 點都係揀X

正路選擇,已經X當聖誕禮物比屋企

我日日俾啲客問仲有無X

不過百佬會賣IPhone 好似係標貴左$100 的

不如揀X 256GB啦,我驚你64GB唔夠用,同埋256GB都減左811蚊

XR64邊到出最平

XS 無折喎 得舊機先有

X得個mon贏......仲有咩勁過XR

相機唔係都好d咩？🤔

主鏡頭一樣，唔係影人像mode理論上d相質素係一樣

佢一直都唔cancel個廣告
會唔會walkin仲有優惠?

但係wewa 個網一早已經落架咗個廣告

xs 有無便

你文盲架？

Smt 啦 減450

x 有雙鏡
有3d touch
mon 好d
仲唔夠?

仲有爆芒保

個個都講iphone,但note9減得都勁

8plus邊到買最抵？

Xr係用Xs個鏡頭
影一般相其實係Xr靚過X

單鏡 無咁方便
無左廣角定zoom

無左長焦
睇你點用啦 有D人根本唔會用個長焦,最多用portrait mode

NOTE 7 事件歷歷在目呀
先唔講佢爆炸
淨係全球回收無香港份已經BLACK LIST

減幾多?

香港客 連狗都不如

要入code-> CAREN9 512GB有平但淨係藍色$6998

3台淨機有無減

手機zoom 其實幾有用

係幾慘,但六千幾512GB 玩一年都抵,note9無7咁危

-咗$2800 諗得過

要smt客戶先有

搵個smt客戶FD幫你買啦

巴打 呢個係smt 客戶門市價定上網直接可以買到？

唔係256G先有

應該去門市都有?

佢官網仲有得買

SMT網店iPhone X 256好似又平咗，
依家$7999

smt 好急清舊貨

匯豐卡係咪邊間都有回贈？

減得4百邊清到

但係只係點獎賞錢？而唔係機價嘅8%？

smt個網減得100,現場出機-400係客戶價?

係呀...所以已經買左希望轉頭唔會再平..同埋家下唔買xs同xr 買x唔係不智既事啦..

街客價 客戶多知爆芒保

iPhone X可以響佢online stroe買
iPhone XR 個d要去門市買 256GB係減400 64/128GB係減200 呢個減價係所有人都有

諗住買128gb
去the club好似仲抵

佢iphone x 減成1100蚊喎

點減到咁多

買左X 256gb

舊版face id會唔會慢好多？

好似使用上唔太有差別 但register id face好似真係快好多

老婆smt 用5000左右換佐2部256g xs 同Xs max
續4年約無限plan 500幾個月

4部機？

應該係兩部，係咪每部機都要簽四年？

2部

256g Xs 同256g Xs max

唔係 同一個plan

本身老婆個無限plan 300幾

換1部 補2500左右 加2年200蚊約 姐500幾

要多部就加多2年約 就搞掂

不過老婆個台佢用佐十幾年無轉過

分期付款買機

2部平佐成接近7000

老老實實，買iphone xs係smt 定 百老匯出好？
smt 有95折+信用卡多2%減
百老匯就6%回贈

smt 個爆芒保都值回票價

smartone就揀X喇,256減到7999

呢個年頭買X會唔會有d唔抵呀

Iphone一定有新買新

之前有個post講響衛訊買電話中伏
百老匯 衛訊
比我揀 我會揀數碼通

新iphone成萬蚊,不了
粗粗地8000蚊用X算

我見中移動攜號轉台9000蚊

去左SMT門市問,XR128淨機減得200

中移動個台收唔撚到 ，幾平都無用

電訊商有冇得做分期

要跟plan出既一定有
仲24期添

仆街，已經簽左

減咁少就由佢啦

這？？

似係用舊換新？

就是唔知

買得iphone 洗撚等減價 不過話事話今年新iphone真係好垃圾 除咗XR似番D様可以玩住先等2019新iphone之外 其它真係揀唔落手

smartone好爆mon保係點？
幾多年？

減咩價呢 根本就係舊換新價 利申：XR用家表示 換你老味 你 2019新iphone 如果XS唔出6.1同仲玩缩水mon 都唔洗只意我會再買Apple任何産品

IPHONE XS有咩問題
諗住換xs 唔換xr 覺得條邊唔掂

* 所示的 64GB iPhone XR 及 64GB iPhone XS 價格是以 32GB iPhone 7 Plus 進行換購的折扣價格。本優惠有效至 2019 年 1 月 31 日。換購價值僅限時提供，同時須購買全新 iPhone，並會視乎供應狀況和某些限制而有所差異。換購價值視乎你用以換購的裝置狀況、推出年份和配置而定。本優惠僅適用於 Apple Retail Store 店內，並未在 Apple Online Store 提供。Apple Retail Store 及 Apple Online Store 提供的換購價值可能有所差異。你必須年滿 18 歲。店內換購須出示政府簽發的附相片有效身份證明文件方可享受此優惠 (當地法例可能要求保存此等資訊)。Apple 或 Apple 的換購活動合作夥伴可能有額外條款。

屌 即係trade in姐 咁6s 64gb trade得幾多

Apple任何産品想下好..唔通整部ip3去補就比你...不過i732GB補6千3xs都可以

嘩好大粒呀

條邊其實冇問題 同MAX差不多 XR個LCD又比一般LCD靚 諗住用住先等2019新iphone 唔會換XS 覺得個縮水mon唔撚掂

邊度出淨機xr 128最平

縮水mon姐係點
可唔可以講多d

吊！ 講XS就死開啦 ！垃圾縮水mon 我揀MAX或XR都唔撚柒揀佢啦！嘩！我部XR，7p睇嘢都舒服過佢 想我放比佢換XS 係咪食蒙咗啊你

用泥玩住先XR 64GB 夠用了 我揀咗128都有D後悔 但係7p 128 我就完全冇後悔 個人意見 睇自己要求同需要

擔心到時候唔夠用,而家用緊個部64gb普通用無咩裝野都得返1x gb可以用,個ios都佔超多空間

到底樓上講既縮水mon係指咩

你D相肯定好多 我7p用咗差不多近兩年 都係用得3X幾gb 用Flickr放下相 放番D空間出泥 應該可以幫到下你

有冇人買咗smt iphoneX
manufacture date係幾時

我收得好好喎

邊度收唔到又唔講 個個都鳩up
地鐵仲快過csl

XR 64gb 邊到出最平

巴打係去門市定街邊sales續先有呢個價?

smt係減650定400
區區唔同價既

老婆用佐好耐smt 好似係短信比佢
咁岩我iphone6 plus壞觸控底板 整番都要幾千先換 要老婆綁4年約

而家用緊smt唔知有無我份 去問下先
唔該哂巴打

請問去邊度買 XR 最抵？
冇舊 iPhone 做 trade in

想知x2

唔撚係掛 我搭荃灣load乜都唔郁

busy hour成條紅線線都用到
某一兩個站先用唔到咋 日日都搭

XR真機條邊比想像中更粗
完全接受唔到

Xs256邊度出最平呀？